和記搞乜撚野？

屌你老母 一個月壞幾次上網
次次零晨打緊rank先黎出事
線就冇郁過 火牛又換過 moden燈正常
你老母間垃圾公司又搞乜撚野
唔該啲師傅出黎講下

睇睇下YouTube 走去沖涼 沖完返黎冇上網
屌佢老母和記